今晚得翻17度

請PolyU FA準備預防同處理hypothermia

城堡外救兵，今晚降至17度，如果比水炮車打中，用大量水處理時要小心低溫

另外所有人要準備好energy bar, 朱古力等隨手高熱量食物

Good luck.

Push

同時低溫會影響士氣 大家注意保暖

星期二...

今晚就會到冷鋒

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少30萬勇武
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要可以威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

今晚放工就會出去既

注意自己衣服夠唔夠擋風 最好帶2件風褸 可以濕左轉衫

記得帶energy bar

温差大好易病，大家小心

推

帶多件褸

push

仲翻工？

掉返轉淋返班狗得唔得? 佢地無據點仲難換衫過手足